我覺得今天開始『連登』要成立一個政黨

首先，我身為香港人多謝各位連登仔。

由69、612、13不合作、長輩攻勢、義士凋零
到616二百萬01人遊行。
連登係功不可沒既一群，多謝你地。

而我發夢既身份亦都由前、到後、到文宣。
身份唔同、睇既角度都唔同。

今天睇到大家對議員、大台有不滿，我想講係事實黎，因為佢地有自己既負擔。
但大家係同路人，我地唔想受佢地教化，就要成立一個政黨。

所以我地要盡早理解自己優勢，亦要了解自己缺點

優勢：
有心
有極強大既動員能力
擅長資訊戰 (改圖、社交媒體、新聞取材)
懂得資源的分佈(什麼聯署、什麼公務員制裁等)
集合左各路精英
有共同目標
極度排外

好多野，我都係連登先學識，多謝你地。

但相對而言，我地都有缺點：
訊息量極大難以消化
無膽
無企係大台既經驗
無領袖，皆因人人也是龍頭。

而最重要，我地一個討論區，同政黨最唔同既地方，係缺乏資源。
資源分好多種，但我地連最基本的裝備都無，根本不能匯集成河。

所以我地必需成立一個政黨分配資源。
分兩部份，現場與網上。
第一，係現場，我地需要升級裝備，大聲公、聲響係必備。
第二，我地優勢在於網上，所以文字戰、資訊戰、輿論係我地必定要參與既行動。例如長輩圖攻勢，用媒體理論黎講，就係要令一件事入曬大家既血入曬大家既骨。

我認同大台講係要分工、但我地既要求、思考方法，明顯同佢地既政治思維截然不同。我們好難再單靠政黨，應該多管齊下，成立一個組織。

我地唔再係活係石器、冷兵器時代，今天 掌握資訊同樣可以攻其不備。佢既威力同樣可以轉化為槍炮。

大家要成立，我可以隨時動員，相信到時會一呼百應。

成立
不了

我認真，雖然你我互不相識，但可以共同進退

推

組織可以
政黨不了

直接叫：鍵黨

真

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

當然組織可以，但目的在於？

可以 我出錢 我地每一個區都推人上去選 增強本土派本錢

推
唔相信連登仔咁多人政見一致
所以線下組織最合理

極度排外
極度排中國印度東南亞黑人穆斯林

G持

選舉係要極大量金錢
冇錢已經唔駛玩落去

我想加入個黨做幕後

借位，Thanks.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

就叫連登黨好無

我認為可以參照今次既做法
我覺得政見一致姐係滅聲
可以唔一致
但一定要有政治分析及洞見。

高登雨傘個陣我都記得有類似嘅post

名可以後續處理
人先最緊要

通常一建黨又奪權內鬥 不過你地鍾意啦

隔離post有真建設派喎

我都記得，最後好似組織到

如果你個黨係直接代表我地
咁我地可能好多野都唔方便再出黎做

岩岩收到呢張

原來係驚天大陰謀

連登就做我地討論之地
做連登黨既黨論壇 所有上連登既人都係潛在連登黨既支持者

隔離post，有講大概要幾多錢。
所以開拓資源都係一門學問

【突發】我宣布 全面撕裂社會運動 正式啟動！！撕裂派全面進場

麻煩阻你少少時間入黎睇睇

1000%肯定組到黨就會發展到另外一個登
兒登就會變成另一個高登

有黨 就有話事人
到時就會變質

咪就係排外，呢個係極有利既優點

連登仔最憎牽頭人

全部黨員都係黨主席咩

如果做到執政黨會係第二個納粹

民主鍵港聯盟？

有資源都要有人

其實可以試下攻區議會
只限建制自動當選既區，避免割票

可以先成立智庫之類嘅

保留一個比較模糊嘅地位

當你建黨後一定會有人問你憑咩代表佢，建黨唔係問題不過你唔可能係代表連登咁去建

姐係admin?

真係唔好
好多時係因為大家素未謀面先可以互相守望
聚埋一齊就炒大鑊架啦

支持

負評多過正評就自己resign

如果要上電視記得係要去搵CCTVB
我地係響應保民生抗修例大聯盟的號召而自發上街，並唔係因為中央決定推動條例而係林太自把自為擺我地上枱，我地一路都以為係中央受意的咁會嚴重影響我地建制派係十一月嘅選情。經過我地建制內部幾次的討論我地決定分派一些我地屬於建制內部的少壯黨去引導返年輕一代。換一批新嘅面孔去迎合年輕一派。
今次區選我地會係傳統地區到換一批新力軍實行一老一幼去參選去鞏固我地係黎緊嘅立法會選舉上選情。

又想玩膠立法會

你估大家係老屎忽咩
雖然權力係一種植根既怪物.........

政黨?
到時仲係連登嗎?
你自己諗下

幫手搞好呢壇嘢

【勝者全取】香港人有冇本事十八區同時集會

先係今年區議會入手, 尤其係一D選區得建制派

唔支持, 皆因政黨一定會有幾位領頭人或者叫象徽
回顧返點解我地可以發展到咁既地步
就係因為無領頭人

例如？

我覺得有d可以做，但係絕對要醒

組織就夠啦 政乜嘢黨 唔好令到初衷變質

成立都好，等各連登仔都有得就意見發聲

助選呀宣傳呀純義務幫手打下雜

只要去打一d自動當選就區議會建制就ok

我覺得連登搞眾籌應該都ok

權力使人腐化
組織就夠了

支持

唔支持
又選議員 又捧人做神
到時條友一變節 成個forum玩完

地下黨通常係極反叛，你諗下係咪要做個種？

定係要佔據光嘅位置。

不如叫古惑仔

組織目的為何？

小心比位政府入

港獨一定唔講得

屌那星 又話連登一堆專業人仕

控制立法會

文宣台。。。文宣台。。。
改名叫「文宣黨」？

最爛口組織

好認同，所以台上成班都係你所講既人。

一物治一物啊師兄

不能同意更多

會唔會行咗青年新政舊路

我想知連登仔討論 會唔會有結果

你憑咩覺得你自己唔會係

點搞呀，乜都無，轉個頭拉曬啦

坦白講
一要開真名做事
連登既最大優勢就此逝去
要解決呢個根本問題

同意！如果變政黨就會背道左初心

覆錯左格離咩臨時政府個post

坦白講, 你對人性咁樂觀唔係太適合從政

鍵國大業

唔好比人dq

感覺組政黨會變質

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

同意及支持，係時間將力量同行動力升級，唔係只會永遠俾人當臭4

一個政黨一定要有一個領袖

依家有邊個有能力有資格同有膽擔任

企得越高 越易成為被針對既目標

極危險

不了

會

覺得佢做得唔好 下次唔投票俾佢
仲有會全港割隻 出街俾人屌

連登主要係流水嘅言見
組黨反而綁手綁腳
所以唔好

出年都未有

好快死

be water my friend

連登代表嘅係一班普通人，公民
做嘅係公民討論，唔需要政黨

有黨有話事人，係建基於現今既政黨腐敗
佢地通常玩政治玩左好耐，個個變曬老屎忽，擁有一定嘅既定立場、權力、威望，就算黨內既世代交替都無用。

但係呢度，大家都無組黨經驗，何來有變質呢種說法。

太危險
有權力有聲望好易令人腐化
同埋變咗政黨上大台，做好多嘢會有大量制肘

又𠝹票

邊個上先

真，實無限内鬥

同埋組黨就要有人上身
唔通叫連仔做黨魁有咩佢食哂咩

高登玩區議會計劃都比人滲透到散左唔少區
兒登玩呢味唔比共產黨玩到滅黨都偷笑

肯定到時會變連衛兵
四圍批鬥人
剩係之前達哥冇表能都比你地鬥佢

係遲早嘅問題 我寧願大家流水意見 遍地開花

屌你老味，青年新症呃撚曬D票

即係自己起大台？

權力會使人腐化

而且連登係今次先團結得起
入面意見多元，無人想被代表

所以要俾建制上場？

政黨太多admin野
參政其實都係做admin野多

實則同民記公記冇分別
唔想幫佢地做撚埋啲嘢
反而連登有好強嘅機動性
一有重要議題就專打重要議題

成立組織 幫下香港
Maybe土地政策 普選 臨時重要議題
都好有得做

最緊要係其實大部份人我睇只係鐘意香港
先今次咁積極 好多都政治冷冷地
俾果班友做黨員 阻撚頭阻撚住

高登區議會果班未選到有議席都已經比老共滲透到土崩瓦解

要俾錢不了

講真，如果大家有興趣，可以傾下用咩聯絡方法，做就要做到盡。

連群結黨

組織同政黨分開搞
政黨唔可以比人滲入
好撚大分別

咪係

我當連登10幾萬隻acc都真 冇分身
你個政黨真係可以代表哂呢十幾萬人？

組織係唔錯 但政黨不了

係可行性嘅問題

所以先需要民主，政黨又好，政府又好都要有民意授權同受監管

民主鍵港連盟 民鍵連

仲可以fake埋啲廢老

認真可以組織但唔洗政黨

連登其中一個好處係匿名
你有埋政黨
咪比人一獲熟

不嬲都係連衛兵

成日得個講字，最後不了了之

係，好似明教咁，不稱帝

唔支持，變哂質，如果有政黨，到時會俾中央有位入我地，話我地係反動勢力，大家醒少少

講真
你成立一個組織小隊ok
政黨完全兩樣嘢嚟喎

當然你鐘意可以行青政舊路
但唔係咁易

一係有能者居之(力棒數個有能力嘅人)
一係傾談式政治

舊個代既政治思維，可以存在
但新嘅一定要出現

有大台就有騎劫留名等睇連登黨清算會員

不了 唔想綁手綁腳

唯持匿名可以係一個特色
又可以減低領袖崇拜

金鐘黨

連城一線

因為冇人敢出頭，包括我，但只要真係團結到一班有心人，我諗今次係好好機會，就算唔係政黨，都希望有個組織去統籌

認同

唔太同意。今次成功係因為冇大台，連登仔百花齊放，有事就一齊投票決定。一旦出左個政黨，咁咪變左另一個大台

唔好搞到好似游蕙禎咁 搵啲有實力嘅人出黎 要有智慧 同 學識

兩登一向係反大台先驅
而家走回頭路自組大台

連登起義
不如整件連登T?

民鍵連

好

成立 民建連

俾人滲透你重大鑊
今朝先自己打自己
搞左幾耐先大家合作番
就係因為大家素未謀面先合作到

組織十分讚成
政黨最後一家會決裂收場

絕對係，第一步一定係組織
第二步，地區工作，尤其今年係地區區選年
第三步，係要攻自動當選既區。

去中心化係今次搞到嘅原因

而家反其道而行

諗咁大做咩9呀

呢個係一個好方法，或者做下地區工作先

但最後都可能會同呢到越走越遠

整個公民議會就支持

政黨要統一立場，不了

你自己搵志同道合既人自己埋去玩無問題
點解要比你代表埋呢個論壇?
更何況呢到多次證明左年齡層同成熟度都比高登低

野又未達成
1.撤回惡法
2.平反612
3.放義士
4.追究責任
一樣野都未做到同我講建黨？
都唔係而家下話

打埋場仗先講呢啲啦

最估唔到連登除左鍵盤戰士仲係真勇士

唔好政黨化！提防係777分化伎倆

但連登太多意見
點樣先可以話一個政黨代表到連登

on9

連登要學明教 不取一官一職 事成就散水 好好監察在位者

過到呢關再講啦
撤回同救義士都未做到
諗咁遠做咩野

一成立政黨 就會有私心私利
因為人性黎
依家大家無野綁身 先做得咁好
請大家 三思而後行

你地醒下呀，冷靜啲，唔好俾人咁易擺佈！！！！！你而家成立政黨，一定會俾香港政府同中央話你地係暴動勢力，佢地係打算拉人，唔好中計，到時邊個話加入政黨，邊個就會被人拉，槍打出頭鳥！！！！而家政府唔拉人係因為我地係個個自發出黎，佢地出師無名，唔方便拉人！！！佢地而家要殺雞儆猴！！！！醒少少呀香港人唔好中計呀！

曝洞黨

唔好再比理性思考論述洗腦啦

有時炒大鑊咪炒大鑊
民陣、民協日日開會屌老mo、炒大鑊，佢地都會傾到野出黎

最重要係我地既優勢，可以清楚令區內市民知道我地做過D乜。

紅寶石級黨主席

師兄有咩妙計

其實有呢個POST，你連入閘都入唔到

民主派不停分裂 睇下人地建制派
我地係咁不停不裂 不停𠝹票 點鬥
好似九龍東議席咁 內鬥左好幾屆
明明票數係夠3民主2建制
但永遠都係3建制 2民主
仲分裂唔夠咩

基本上連組織都唔可以成立
俾組織綁著 大家就冇自由意見
因為會有方向
最多重大方向大家真係拗搞個正負皮投票

我絕對同意，但唔推人點選區會立會

如果要連制仔整一個投票專用既post
技術上做唔做到

你有地區工作？
再者政黨組織要做埋地區野 你做到？

有政黨當然好啦 緊係支持 但依家香港政治都算係被壟斷 相信邊個企出黎 都會受到建制泛民本土全部人攻擊

痴線，到時可能推你出去選

只要個個連登人都保留到獨立思考同理性分析，咁根本唔怕滲透，我地會識分。只有千日做賊沒有千日防賊，怕唔到咁多，要相信自己嘅判斷力

絕對認同，有d黨派依然係同路人

方便公安一網打盡? 不了

流水意見啦

眾籌for選？

政黨式最後一定變內鬥,反而每區搵個玩何志光式狙擊班保皇就仲有得諗

如果今次成功改變到個制度，點解仲要怕比人拉

Anonymous of Lihkg
雖然正皮左
但當大家意見分歧個時 難搵人做代表
合久必分 分久必合
不如唔搞了
大家做好網民角色 互相呼應
點睇？

咁連登仔可以點影響政府運作

留一留意番 唔好太上頭
我地咩都未做到學人搞政黨？
不如撤回左加救番義士再諗啦

其實916嘅優點就係無領袖，我地應該繼續

係，同埋一d基本開支

高登因爲一個人做錯野都瓦解
我寧願各自各表達好過

由16年開始
政府規則已經變曬
你諗下DQ，改議事規則，佢已經唔係同你玩舊個套

但舊既政黨依然係用舊既標準、準則去同政府對峙
錯曬啦

今天佢玩既係快、係權、係無賴、不講仁義道德。

你仲用舊既標準？

我信一定用

不同意， disagree.

權力使人腐化，絕對的權力使人絕對的腐化。

君不見白鴿眾30 年來了分寸進。

但凡涉及權力， 利益， 兩個人都會打交，何况一大班人。

再睇下今朝，剩係和理非同武鬥派都拷一餐。 兩公婆都可以為塊厠板翻上翻落都拷一餐。

司徒華先生， 大江東去自傳，講過， 大聲公好緊要， 代表聲音。話語權， 號召力，即權力。

一向我地屌的唔係大台嗎

何苦我地自己搭過大台。

舉支旗， 即有據點， 有目標， 即容易被打壓。 比人圍。民建聯都比人圍， 你有無禁多資源(錢) 話語( 公共發言權) 權柄( 向上權勢者議價力)

人很清高， 但不要想得每個人性那麼清高。

其實， 楊威利之死公民醒覺。

在於個個都有其權責，

學某外媒話， 做個好的公民ai.

有須要時， 一呼百應。

議會授權的大旗， 我都日屌夜屌。

只有自己才能代表自己。

聽落暫時最順耳

你叫埋黃洋達出黎先啦

點解話冇大台要自己搞番大台出黎
醒下啦各位

會，除左花生友

我地有鍵盤

民鍵連！

呃廢佬投票

咁快區會立會 係唔係癡線架
參選要做地區工作架
會唔會無啦啦信你呀大佬呀
唔好咁癡線啦

不了,即係俾個機會土共掃你場

你睇返我啲comment我都有講過應該點

好重要係點樣安排嚟緊嘅投票
例如單數月份投1號，雙數投2號
或者睇返果區人口分佈，18-22歲投1號，其他2號咁

唔係實食唔晒建制啲議席

有邊想做到先
做到先再諗好唔好？

Agger，根本一旦上咗位，大部份人只會為權力而鬥爭，特別係後生仔，一有錢或者其他利誘好易變質
睇班老屎忽就知，不忘初心嘅有幾多
所以唔做返啲嘢證明畀人哋睇，好難成事

出正身？
大家素未謀面先信到大家

我覺得先搞個組織 目標可以係令到香港民主百花齊放 到時就會有好多有能之士出黎做議員 或者組織新政黨

成立支持，count me in!
投過幾次訴搞到佢哋雞犬不寧！
第日我哋有咩重大議題要擺上連登投票
延續我哋民主精神！

當然從來只有自己先可以代表到自己？但係如果有一班人都有共同理念呢？要知道一個人嘅理念係好難係人群中展現出黎。權力問題從來都係靠制度同監管去控制，請參考外國成功嘅民主國家，唔係香港人只會停留係部落制

鍵盤黨

雖然話各有各做，但係連登仔唔組黨，無黨無派先係連登，你話既唔夠資源，今次我見到既唔係咁，一樣有人買物資，最唔欠既就係物資，你有開聲話無邊樣，實有人幫你買到番黎

去中心化，無龍頭，今次政府想捉人都唔知捉邊個，想影響帶頭既人都做唔到，因為個個都可以帶頭，而出黎既諗法，思考，討論過程....etc都被所有人知道，前題係只要你有追po，所以每件事傾到最後都係會合理，無任何個人利益，暗啞底操作

去中心化衍生出黎既就係匿名性，你知道嘛，外國有一個叫anonymous 既組織就係由網民自發做起，你應該睇下Anonymous 大戰3K黨既片，每個人都帶面具唔話你知係邊個，對於個人私隱有最高限度，你想控制佢係絕對無可能

無需為組織去負責，任何人都可以唔洗根據對方背景同立場提意見，衰d講，中意屌你就屌你

無龍頭係咪一件壞事？絕對唔係，你睇下Set deadline 呢條橋都係其中好幾個連登仔諗出黎，不到一日就直接出黎屌要Set deadline， 有龍頭的話，當你提起set deadline，個個龍頭會先自己諗洗唔洗坐監無人係會完全為連登既行先，因為連登仔自己就係相當自我既存在，咩都係諗左自己先

今次所有既政黨接近90%都係睇連登頭，連登就係大台你講得無錯

要一個只諗自己，諗法好撚痴線，完全不計個人回報，只為執行連登呢個集眾人諗法既平台，仲有可能會因此而惹官非，完全奉獻自己出黎。我唔認為會組建到，就算真係組到，都只會係拎連登呢個名呃飯食，或者當連登係一個搵錢工具

屌

好多新ac
想講
個5點需求大家一樣都未爭取到
諗組黨？
唔好玩啦

極無恥!醫管局惡人先告狀

點join?

黨衛軍連衛兵

極不同意, 一定好快分裂
相見好同住難 個道理

me: ...

連登會唔會太易比人滲透
點樣連避免比人帶風向被騎劫

我地9up就叻

好似叫青年新政

同埋一有頭就會俾人針對 之後就收皮
今場大家就係各有各做先做到野

所以咪奶野囉

就算比你搞到，邊個渣大旗
點樣服眾

係連個組織都當你犯法

首先，唔好進入一種二元對立既思維陷阱

你可以話利益、權力使人腐化
但亦都有例子說明有清高既人存在

所以抽身出黎打開多窗口睇闊D

我唔可以保證什麼，但連登有既優點，的確係將日常生活帶入政治化既過程，同時亦可以表達年輕人與社區既聯系。

我認為所有野都係一種文化改造計劃、係說服、建構嘅過程
連民主、普世價值同樣都係咁。

同意搞組織，政黨再後期

成班金鐘仔

Push

咁邊個清高？
昂山素姬都變質
連登仔重普通過佢會唔會變質？
唔好玩啦

所有野一變政治就會複雜
好似而家咁作為一種團聚大家既力量咪仲好

政黨化咗
一講到錢 就會好多人忘記初衷 做政棍

連登力量

推組織

我作為一個人都唔敢諗之後會唔會變質
點會有人有權唔會變質
林早洩係高登ceo變質先有連登
唔係大家重係高登仔啦
寧願大家繼續做nobody

組職都不了

我比左正評，其實真係好有point，你既內容係社運方面，我好同意你。

但香港選舉依然係沿用舊有既規則(提供比你參考)。

與其係一個政黨，寧願係一個精神，一個概念
好怕一變左個政黨就變成大台

組織會好啲
政黨會好多局限 綁死自己
組織靈活性大好多

真 淨係搞長輩圖界鳩D保皇票都開心

有黨=有hierarchy =易被滲透/捉王

不了
連登好似一個公海，大家各有各做
一有人插旗，果個已經唔公海，而係只serve某種立場既地盤。

唔想撥冷水
但好快會內哄屌嚟屌去
跟住收皮

之前眾志連銀行ac都申請唔到
政府實諗撚盡辦法搞9我地

停止造神

good point

agree

連登 連軍
同意請正評

恆心首要
能力次之

玩親

我未諗到，我諗到就係逼大家跟住我做。

我一定有個基本、有個召集，

但我覺得連登仔係可以逐步逐步一齊咁，砌個schedule出嚟

權力真係會令人腐化
討論吓個可行性就好 實行覺得有難度

多謝回覆。

理念/信念其實係d好虛無漂眇的野黎。 並唔可靠。 你睇下十一哥。 人會變。 為利益而變為環境而變。 變好的有， 變壞的多到屌唔晒。

制度同監管， 我地的政府都有， 中國都有制度。 重要的都係人， 行的人， 用的人。 制度制衡要有， 但永遠的不足夠。

大部份香港人。 須要的係帝制。 一個唔撚駛諗有飯食有飯開的人幫佢攪掂。

但亦慶幸， 有1/4 人 有公民醒覺的種子在發芽。

我可唔想見到法國大革命係香港發生。

但， 探索， 償試係須要。 且更須要更多的歷練。

你明知佢玩食字時，仲跟？

仲跟真係蠢

鍵盤打死建制派

不嬲叫連狗去試下選下
台仔有個上班不要看NSFW嘅YT CHANNEL
個老細都當選立法委員
平時玩膠 質詢起黎有文有路

可唔可以叫民鍵聯

咁如果退一步，搞組織呢？

因為想香港好，政制方面一定要接觸

諗得太簡單，燈油火蠟都係錢，明唔明當初天崎講要搶更多資源(立法會議員)點解

飯民run到唔係靠d 19遊行呃d港豬一千幾百

當初高登仔都知道長毛一份糧養晒成個社民連啦，重笑鳩社記係丐幫

然後俾人捉王？
唔好啦

支持 但同時要小心連登好多三毛五毛內鬼

青連登政

ok 等d老人家睇錯投錯good

連登本身就係民意
好似今朝
大家都屌到林卓廷要收番勝利論
我地要做係監察咋

仲有透明度高

認真 千其唔好 咁樣只會成為另類大台
連登可貴在大家都唔係用真名上連登，大家冇政黨/既定立場包袱，係今次呢件事上先可以各有各做，行到今日呢一步
如果而家整個大台出黎真係會前功盡廢

我會等天琦+之鋒聯合

唔係唔好，係驚當有部分人掌控真實權力就會變左質，有權力就有黑暗

變質一定變
無人一本天書用到老

今天香港政府都開始變質、變策略、變效率，但現有政黨不能與時並進，依舊不變。

應該討伐嘅係個種舊有政黨、不變既策略、思維同精神！
而唔係我地求變既人。

民建連

我想講係，我地睇得到既係立法會議員份糧，但我地睇唔到既呢？飯民run到唔係咁簡單。

預埋我
工程背景，對政務行政有興趣
好想用比較科學嘅方法去改善舊系統

咁依家佢地點解決？

我係民鍵聯 xxx
保民生 反惡法
向暴力說不

鍵盤派

有政黨就有利益衝突，有立場，100%係唔可行

更何況連登係由連仔佢地搞，你要搞政黨就唔應該拉埋佢地落水

唔駛企咁前

依個係連登日常WO

你一有權咪會攬權囉
你敢confirm你唔變質
冇人唔會變質架

支持
但係帶返頭盔先
有組織就必然有龍頭

有龍頭就更加易俾人追究責任

今次除左當場俾人 周到既 義士以外
無領袖人物入罪（Gphone/天琦）
就係因為大家都係自由意志，無話邊個吹雞
所以無話拉左邊個就群龍無首

當然無組織，效率一定就無咁好啦

利申：真係唔係鬼

搞得成實會變咗一言堂

我聽完各位手足，我覺得政黨可以不考慮，但組織係需要

我都笑左

選舉就到喇嘛
日日勁打手叫人唔好沖啦

如果可以有足夠生活既人工（萬五）既
count me in

啱 組織係義務
政黨一涉及名利 大家就好易分化

而且連登優勢就係在於 人人都可以係連登仔
大家都可以匿名做同樣嘅事

政黨化就好容易因形象又背後利益
搞到大家綁手綁腳

各位連登仔都係盡返自己責任
無需棒到大家上神枱

認同恆心首要

動員好多時候唔講你係咩人
最緊要你出現

可以，但必須有準備

唔同意
肯撚定會變質

不如大家focus番
撤點
平反612
救義士
追究責任先
做到哂先諗好唔好
我求下大家唔好上頭
我地呢關過唔到一齊死架

咪搞政黨啦

呢度勝在有不同聲音，可以靈活變通

一陣你成立咗，就要用團體形式表達立場

同埋邊個做發言人？如果佢講嘅唔啱部份連登仔聽點算，大家又批到佢落台？定係又玩分裂？

呢度唔係一個集體意識，而係有好多種唔同嘅聲音，我覺得用翻呢個形態嚟影響局勢先最好

巴打我見你好有墨水，都想多d了解下你既洞見
下一步，或者後幾步應該點行

廢老：哦，即係民建聯啦。好，投你實冇錯

因為就嚟到選舉
啲人貪戀議席
而家泛民啲人日日洗版 叫人唔好衝 喺度死拖爛拖
好明顯啦

你分唔到邊個係鬼

好好笑

明白

老老實實
邊度搵到個有認受性既人出黎揸大旗？
就算有都好，以連登既特色，好快就會混戰最終俾人拉落馬

連登優勢應該係日日屌人老母或者比人屌老母 所以免疫負面情緒

笑咩7啫
個幾點訴求你做到咪撐你
唔係諗咩撚政黨呀onl9

蝙蝠俠（們）唔洗比人知係邊個

我真係好用心覆你

應該討伐嘅係個種舊有政黨、不變既策略、思維同精神！
而唔係我地求變既人。

而家幾好
網絡影響現實

今次好多既料都係連登放出去
變左實體政黨冇左個種意義

鍵掣派

唔好玩火自焚，希望正評嘅你地諗清楚咗先

連登係一個百花齊放 百家爭鳴嘅地方

一個政黨好難容納多過一種聲音，現實已經話你知有幾多政黨分裂

最後只會害咗連登，大家會內鬥然後慢慢分裂，走向滅亡

有權力 就唔同晒嫁啦

變質係會變壞架
變壞嘅會番唔到轉頭架

個份糧其實佔少數，人地既課金先係大量
仲有年宵產品等等
今日既政黨的確係將支持既人變成消費者，是一種另類既宗教

連登仔今次真係做得好好

多謝你

要做就做非牟利嘅
為公義爭取嘅
做政黨唔係處理大是大非問題嘅時候你個人會變質

有同學讀完公共行政滿腔熱血入民主黨
根本唔係果回事
好多唔關政治、唔關地區事務嘅野會搵你
你作為政黨竟然係推薦求助嘅市民去搵其他組織
咁樣好灰

我覺得有立場係好事，但唔係現在既各黨既情況。

咁叫香港共和黨定香港人民黨

真係唔建議

定位唔同，佢係滲透建制派，我地的對象係泛民同本土嘅支持者

叫連成一線
唔俾政府hea鳩我地
利申支持有個組織但政黨唔係你講咁易

大家唔好上頭呀大佬呀
一點訴求都未做到架
點搞政黨呀
而家搞我地同食人血饅頭有咩分別呀

萬五算低

比咗負皮
有人野心好大想學聯化呢度

預埋我，14年開始勇武，
對香港政壇都算熟悉，
同某啲本土派有聯繫

歷史上，你估白人以前不是依戀帝制，同權貴？
佢地都做到！代表 實有方法。
亞洲社要進步，要對奴性社手革命，由我地香港人開始，最好不過！

極有可能秒殺連登

lm

純粹整個反送中聯盟?

咁我地連登可唔可以淨係打建制

明明唔要大台
而家自組番大台做咩

歷史上，你估白人以前不是依戀帝制，同權貴？
佢地都做到！代表 實有方法。
亞洲社會要進步，要對奴性社會革命，由我地香港人開始，最好不過！

一陣畀人騎劫咗你就仆街

喺連登每個人嘅發聲機會同地位都係平等

當你有分職位，角色嘅時候

呢度就再唔係連登

屌
連登都起大台

咪玩啦 連登之所以特別係因為五湖四海既人混集
邊撚個可以做連登代表

同憑咩代表我

樓主可能你一番熱血 但咪搞鳩我地連登啦
你用連登之名 但我地連登仔個個唔同意見
比你騎劫曬

搞散兒登第一步

唔要大台，自己代表自己

無所謂 搞得起再加人工又如何
只係想可以幫到手又維持生活

連登既可貴之處就係大家可以自由討論
成立政黨會變味

連登最大優勢係咩呀？
係匿名呀
出來開真名做乜撚嘢呀你

同意：呢度唔係一個集體意識，而係有好多種唔同嘅聲音，我覺得用翻呢個形態嚟影響局勢先最好。

但我用意係為後期既社區工作、區會之時，並不是現在的社運。

因為今天香港政府都開始改變、變策略、變得有效率，但現有政黨卻不能與時並進，依舊不變。

應該討伐嘅係個種舊有政黨、不變既策略、思維同精神！

樓主開呢個Post影響好大

如果真係搞得成，分分鐘拆散成個討論區

香港青年黨

唔好咁大諗頭先啦
你可以一個人逼到林鄭承諾哂5點要求我咪撐你

文鍵聯

權力使人腐化
一搞就玩完
你睇下黃毓民由最開初到而家

所以地區工作行先，無論佢係咪鬼，都動員左佢出去先

你動員左真人咪死囉
而家唔係金鐘m記團呀
做野要承受風險架

你有立場，大家同你唔同，你已經可以執7左去

我敢肯定唔洗一個月就內控收皮

老實講 我唔建議 隨時會分化成個連登

你唔搞乜鳩政黨
之前有高登起底組
你搞個連登起底組算啦

方便到時唔同意見時 我地連登仔同你割
但咪撚拎連登個名 騎劫曬成個連登

我地唔係要政黨，我係要個議會

呢個世界冇蝙蝠俠、亦無一拳超人

但係我哋個個都可以係無證騎士

其實你要做嘅係一個行動組織
就好似當年本民前 青政咁
只不過人地係落場識人
呢到就網上集結
所以點收人係個問題
再者
不如以連登作號召
咁不如你立個宣言要有咩理念
再睇下有咩人join
起碼先係同道人

但係屌你老母連登咁多尻up佬

咁你建黨做咩9
人地無證騎士都唔會出名啦
無證呀

你已正評了這討論

鍵制派

整個英雄group
好似一拳超人咁

非常有用嘅提議

非牟利絕對係我地想既事

啱，連登適合做行動組織多過政黨

應該好好利用我地嘅號召力同埋消息流通速度

網上就夠了

要同d大黨鬥要有資源、人脈、經驗

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

推爆佢！

其實我都同意我地年青一輩應該form 返個組織，不過唔應該以連登之名。
其實我都開咗個post 覺得大家理念或者都相同，有興趣就睇睇
《另辟蹊徑》從6．12抗爭運動中重新定位捍衛方式 長文

On9 咪開波已經講鬼
睇你打幾隻字 戀權味出曬來

大佬連登都可以有藍絲 比連登仔屌咁解
唔代表藍絲唔可以上連登

連登最大特色就係有不同意見
日日罵戰 日日互反
搞乜撚野統一

支持個班人有冇腦 知唔知自己一直上開既討論區特點係邊？

當拉上錢銀就唔會成功

你可以邀請志同道合既巴絲設黨 係連登做宣傳 討論你既政綱 你政綱、做既表現好既 自然支持你

但連登只應該係一個發表言論既平台 唔應該將連登同任何黨派、組織掛勾

因為依家無嘅
就係一個行動組織
連登一路有好多建議
但係有啲work嘅都無人做
多一班人係現實做行動
起碼有人知道先會再跟

就係大家唔同意見可以互屌
政黨要統一立場變一言堂
咁好咩

唔好浪費精力去搞咩政黨 有咩就網上講 有興趣就自己私下搞小隊 大家自由活動 唔好被人呃咗去搞咩政黨 浪費時間精力

推，冇乜才能但要人可以出

唔好on9啦 成立黨派搞笑

Why not both?

樓主咪撚搞咁多野
完全係破壞連登

大家聽我講 千其唔好搞「政黨」同「組織」

咁快諗權力
我地想要個5個訴求做到未先

唔支持
他日你建黨, 其他抱唔同意見既人只會屌番你大台, 扮大佬
又走番過往三十年既民主黨舊路

你覺得連登仔理念真係一致？好多互屌都係連登仔發起先，人多係組唔到政黨人少好商量呢個道理就係咁解

唔同意 唔應該擺連登上台

連登既特色就係任何人隨時都可以參與 可以代表一部份既「民意」
亦都冇既定立場 除時可以轉風
佢只係一個平台 一個溝通渠道 唔好做多左

你可以自己成立一個政黨 但唔好騎劫連登

況且連仔亦都唔太可能比你用佢個名搞

連登資源最旺盛既地方係「賭波台」
果度個個巴打一千幾百, 猶如垃圾

真建設派去界票仲好

民鍵聯

網上就夠
無需政黨

咪係 正評個堆真係食屎大
腦裝屎 破壞連登原意

諗到cctvb主播講「連登黨」就打冷震

唔應該係連登攪, 連登就係一班無名士去討論. 人一出名好麻煩
咪攪

連政行動

真建設派去界票仲好
連登黨=另類基哥到時又界黎界去

推啊！

鄙人可以幫咁多位黨員拍片影相

民主鍵盤連線

可以幫手𠝹建制票
鍵制派成第三勢力

真心連登之所以咁高效就係因為冇大台
岩就跟唔岩就沉
你一搞個大台出黎即刻分化互屌
咪搞啦

鍵設派

無實體先係最佳防守
unbeatable

你我素不相識、集江河之流各路精英
資訊交流靈活

無組織/階級
就無權力鬥爭

連登世界根本實現左真民主
所以小弟投反對票

agger 憨撚鳩

見笑。 我都係不過係街邊維園呀伯論政。 無資格學人指點江山。

人有惰性， 傾向保守。 喜歡維持現狀。 因為自以為一切皆可預知預見。

迷信制度本身， 民主政體/ 獨裁政體， 都理應希望導向社會更好(有d 唔係， 另議) 。

但， 自身選擇同無得選擇。 就係問題所在。

就結果而言， 其實又無分別。

坊間有很多目標。 很多要求。 唔駛我講。

重要的係大多數人 點揀。 盧黑署長個手係靚的。 割人蓆。 而只要唔係自己死， 又有道德光環。 係會有人想攞的。 ( 白鴿眾/ 朱迪)

所以啦。 齊上齊落就最好。 但我唔認為中間温和派會攬幾個人衝前的人。

好難

其實連登已經係個社會
其中既意見都分幾派啦
勇武，和理非，三毛

你统一都全部人意見既話搞掂香港問題都唔大

但今次全連登都咁抵讚

類似兄弟會咁行唔行得通？

對唔住
權力使人腐化
歷朝歷代都係甘

我地連登仔
岩就推post
唔岩就屌佢老母
真正全民主社會

連衛兵
assemble!

DQ硬

用戶群質素、去蕪存菁制度、filter 三毛水軍效率
係支持連登成功嘅要點

所以我建議要收緊注冊

政黨要聽領袖話>會出現權力鬥爭>自己人打自己人>我都係習慣獨自遊走

收唔收連仔話事 咁快想變一言堂？

諗起Black mirror有一集搵個AI機器人參選

痴左線?

三毛入黎頂多屌9佢再block
但佢講野我地都會睇都會聽同埋互屌
有得互屌先叫言論自由

搞乜撚野連登黨呀屌你老母 知唔知咩係連登呀

真，政黨根本唔係好嘢，一成立即刻有權力鬥爭

見笑了。 農民， 只要有飽飯食， 有工做， 不太過份的壓迫。 係冇人理架。 英國大憲章都係因為迫到埋身先有。法國大革命都係下級議會滅聲。 先開大片。 其實幾港豬架。

鹿頂記都有教，國泰民安， 有鬼人理明定清， 邊個做皇帝。

點建民建聯成功爭取，打民生牌。最低層次最有效。 因為唔成熟， 無知的係大多數。 上智下愚。 如果夠成熟夠人多， 民建聯一早收左皮。

一言堂又誇左
只係唔想有心搞連登嘅水軍太容易大舉入侵

經此一役，連登已經成為焦點
要有返相應對策防範

有錢出錢有力出力

21世紀古希臘(超極度弱化版)

咪撚再討論同ff on9野

係到殺死連登

早幾日唔係有個 真建設派 咩???
我覺得個到都OK

唔好啦屌

其實當年高登區議會計劃都叫畀有興趣嘅人去試下做區，只係未能夠覆蓋全部十八區，同時有飯民嘅人入咗去收人，結果打晒算盤只係贏得五席：大埔劉勇威、沙田x2黃學禮黎梓恩、觀塘黃子健、九龍城鄺葆賢

個時分十八區就係怕畀政黨滲透，同時希望真係搵班真街坊去服務番自己個區，三來未有能力組合為一個全港性組織去幫番十八區

咪撚搞咁多野啦。做政黨又會有人黎搵食架啦

成立你老母
新會員死返入你老母個閪度啦

同意，不過打完呢場仗先再諗組黨

真心唔好
今日連登就正正因為 冇政黨=冇權力 所以先會被泛民唔同政黨所接納
我地某程度上係泛民唔同黨派既黏合劑
一立黨就會觸及佢地既利益 今連登失去作為依一撮陰毛既作用
所以連登一定要保持現況
張唔同聲音達成一個和而不同既平衡

咁我會選擇參政

「唔係鬼」 新會員開post組連登黨

整個媒體又有記者出去問問題仲好啦
叫連狗日報

係街笑左出黎

好撚鬼Post，玩衆籌，搞政黨！

你地可以同「追擊」真建設派同佢地「抗衡」, 共產黨左右互搏最叻

憨鳩少陣啦

優勢：
有心
有極強大既動員能力 真係當左69 616係連登功勞?
擅長資訊戰 比堆五毛係咁轉移視線帶風向
...

好地地一個討論區 搞埋D憨鳩意識形態, 到時一定變高登2.0, 得返D死忠工具人

個人愚見：

其實連登最好嘅地方就係冇組織。 好處有二：

1. 意見多元。大家講咩都唔使話因為同一個好有聲望嘅人講嘅相反而俾人插。幾膠都好﹕大家會好積極持平咁考慮建議。有政黨就會有領袖。有一個中央指揮，就會有權力。有權力，意見就會變得較單一 / 極化，因為人傾向同意組織內最強幾個勢力(無論是由多數而起嘅權力，或者係個人聲望帶嚟嘅權力)。

1.5. 由(1) 延伸出嚟，冇組織亦 = 難以分化。意見多元，迫使各位聽取多種立場，刺激思考。這種情況下，以小弟親身感受，感覺更容易體諒不同立場的巴絲，避免各持己見僵持不下，容易達成共識。

1.75 民主。我諗大家都覺得，有獨立、批判思考嘅民主先係最公正嘅民主。由(1)同(1.5) 延伸，巴絲喺高度刺激下最能作出慎密嘅思考。加上連登能即時表決（按正/負皮、推數），雖然應如何做難以立時一目了然，努力碌多幾條thread，都唔難知道大概「民意」如何。共識，就是這樣出來的了—最多人同意，最多人推，就係民意。冇能造假。

2. 冇組織=無法被狙 / 分化。有組織，表示有人代表組織。有代表 = 有個symbol可以中傷。如果對家惡意中傷，一衰就衰全黨。現今掌握輿輪 = 掌握民心嘅情況下，我哋冇得冒呢個風險。

冇一個人可以代表連登嘅所有聲音

個人反對呢件事，但係值得討論。推

咁真係有一段距離，好多飯民主派議員助理都係一個月收萬一、二，做六日，仲未計其他時間去開會、搞活動等等

睇左好多post 嘅意見都係覺得時機未成熟或不付連登嘅特殊性，建議唔好用連登牌頭同自己同路人group up 左先

撐香港嘅姐姐、南亞義士除外

唔洗政黨 連登就係連登

黨你老母咩
成班手足自發嘅各自努力
你有乜撚嘢屋心

居

唔好搞笑啦樓主，搞政黨會比依家多好多制肘，而且會變左目標比人針對，之後又要有錢，有錢有權力就會多左好多麻煩野

話事話
戴耀廷咪整咗個風雲計劃去做囉
不過你哋班人冇理佢
珍惜下佢啦你哋

同意。反而依家冇一個實體俾人狙擊，百家齊鳴之餘又可以快速討論達成共識。

政黨係需要組織同discipline，即係需要有大台，有大台就即係路線分歧會變成內部派系鬥爭、捉鬼、爭奪領導權，你肯定呢d係你想要既野？
同埋政黨需要一個明確既政治綱領，連登太多元，比較難搵到共識

但係，我覺得連登可以係一個協調既平台，例如區選，之前風雲計劃一直唔夠人參與，或者大家可以睇下有邊區仲未有人選挑戰建制派
希望我地可以食住個勢係區選趕走班保皇

同埋當你成立左個有名目既政黨，亦會更加容易比人DQ,唔好忘記今屆區選係有確認書

Lm

認真答:
組黨有左帶頭人有易比支共收賣收編，然後又係散晒

連登兄弟

連鏈

唔同講法，一路有人鬧佢咁做只係翻版大台，協調班素人食豬頭骨區，留番正區畀黎民主派嘅人去選。(風雲計劃已經得到民主動力認可，認頭咗幾十個區)

同以前高登區議會計劃以至連登將來嘅新組織/盟友係兩會事

你都on9，如果連登仔走左去做政黨
咁啲政黨唔適合做既野邊個做？仲點分工？

就係政黨做唔好先由其他新政黨取代，再唔係可以就單一議題自己搞壓力團體、關注組織，只係黎民主派、左膠一路議席行先，完全落後於群眾

好難代表得哂成個連登架喎老友